有冇人總站落車會同司機講唔該？

因為好似靜係左我一個而服務咁

依度係香港，唔係外國

上車拍卡嗰下已經會講唔該 辛苦曬

Same here次次搭巴士同小巴都會
但地鐵就無

地鐵係咪專登由車尾行到車頭同個車長講

一定要大大聲講 唔該司機叔叔

個站得自己一條友上車會講

禁個緊急掣同車長講